[有片] 仆街警畜又老屈細路女!!! 幫手推上國際!!

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

個頭盔係砌佢？

Push

求其執舊野就話係

係呀, 佢之後俾人拉左

下次會唔會放低把槍屈搶槍
黑警死全家

Twitter / fb / ig 要人！！！

【鬧完喇】我要大家瞓之前，成個social media都係美領新聞！

推

推比律師睇

根本就冇人犯法，冇人堵路，冇人搞事，憑咩拉人

推比律師

1

push

推 又屈人

2

3

4

推呀

屌你老母死黑警

5

想像他們是一班野狗，亂咁在街咬人。

掉個頭盔落去 又砌生豬肉

6

7

8

推比律師！！！！

死黑警

pish

推上去俾所有人見到

成日影影影 影黎把撚咩 ，post上黎鍵盤圍爐有撚用咩

係就即場大叫踢爆佢 （可以既話）

唔係到頭來 又話佢跌左 又無事

日日4點 係咁問埋d廢問題 ， 黑狗hea答了事

就係班狗上黎做晒功課 。

做野唔洗下下楊出黎

收埋到4點 比料記者朋友 即場爆佢老母hi 喇

有頭盔咁又點 防具又唔係攻擊性武器

推佢老味咁推

明明有片證據，但都奈佢哋唔何
點解佢地擺到明犯法，都可以逍遙法外？

Twitter

有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

堆

幫佢揾律師

識佢既快搵律師

#1428

已搵家屬 已搵家屬

Fc?

我唔知點fc比你，總之已搵家長

咁都放心啲

家屬

痴撚鳩線

知唔知佢去左邊間差館

本人為片中少女家屬

.

推 有無人知?

屌佢老母正仆街

TUI

推推推

9

10

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

diu

721 831

原來cwb站西裝友唔係同路人 仲近影手足
想問下 如果搶尻西裝友電話再掟撚爛佢 再即刻跑走可唔可行

冇人認到既，推佢落樓梯都得啦

捉親都係靚女，梁禮仲之心，路人皆知

梁禮仲之心，路人皆知成語，意為意圖非常明顯，為人所共知。旺角警署強姦案發生於2008年11月，香港警察西九龍總區旺角區刑事調查隊探員梁禮仲被查揭挪用了報案系統電腦記錄，於同年非禮了4名女子，其中一名更涉及於認人行列室內強姦，期後疑犯被控以多項的罪名，被判監12年，後被加監1年。後來，人們用"梁禮仲之心，路人皆知"來說明警員的意圖非常明顯，已為人所共知。

又捉女